［代開］D1 球會招 中場 / 後衛 踢隊長杯

開波時間 大約23:00 - 01:00
球隊陣式： 451 / 4424

招多功能球員
一位 cam /cm / cdm
一位翼 可pt 打閘
一位cb
一位閘

有意tg